一句講曬，信唔信獨派其實有軍火但唔用？

見咁多軍師成日話好易好易，會唔會其實獨派都有軍火只係唔拎就黎呢？

唔洗俾任何證據證明，亦唔需要講咩獨立係唔洗軍火既廢話，只要答你心入面果句

有就正評
無就負評

利申：睇死成班垃圾得bb 彈

比你有軍火，或什麼美軍空投軍火之說，你估香港人會唔會即刻渣搶武裝起義殺晒黑警/解放軍？我估調返轉報警話發現軍火叫人充公就仲有可能，返工供樓啦，港豬

因為香港人就係咁垃圾

十支bb彈槍
十個自制木盾
五個打火機
十把菜刀
咁上下啦

石器時代

香港要成功獨立得兩條路，一真係「美軍來了我帶路」，二就係聯絡所有想「獨」地區或同共產黨有仇地區聯成一線，廣東省、台灣、澳門、西藏、新疆等等組織武裝部隊，至少有廿萬以上志願軍（仲要有基本戰鬥力/軍事常識），唔止輕武器，至少要有裝甲車、坦克，最好有埋武裝直升機（可搶奪解放軍軍營，如果做得到，或美軍題供軍火），可以至少同解放軍軍力做到三七比的話先叫有條件「硬獨」吧

isis咁多人都無個識渣直昇機
獨派.....

一句講晒，其實習近平想香港獨立好耐

？？

仲有兩個正評

就算識。揸直升機作戰同純粹飛行係兩回事

港豬有槍都唔識用啦
冇訓練過既俾豬隊友用槍 佢拎槍我仲驚過對住敵人

識就唔會唔識既，係咁咦教下細路都用到，不過班軍師成日講到自己識乜野走私又識deepweb，點解好似咩都唔識咁

分分鐘bb彈都冇

天哥d 會死開爛開開黎做咩

留名睇「愛與和平穿坦克」 / 「大愛感召解放軍」

拎到單兵武器打得贏警犬都搞唔掂支那軍
以香港人個種對槍既潔癖 應該俾多幾千年都成唔到大事

港豬：有槍好危險 支持禁槍